日日去溫書 我謝絕入恒管

入恒管 誰不滿
習慣自己的U由我管
炒maths 揀恒管
青年空間不要你伴
我在恒管有女作伴 （沙田恒管）
放任趕走老母不滿 （沙田恒管）
我用沙紙寸鳩你地 （沙田恒管）
廣源中心常為我伴

日日去溫書 我謝絕入恒管
入撚左恒管 我寂寞找個伴
日日搭小巴 我未習慣這般
小巴有條女 我叫落很有款

Take me to 含管
Take me to 含管
Take me to 含管
Take take me to 含管

我謝絕日亨灌?

師兄 有料

又話唔上連登？

不要懷疑杜蛇

睇住創意台日日被班教友污染，實在忍唔住要出黎重振創意台 提升改歌post質素

岩音哪重要 恒管要入了也完全唔重要

邊間教會 一味9改聲樂裏 啱音不了

你邊間教會

岩音 啱音呀

你到底恒管邊屆畢業

我唔係讀恒管㗎

屌，你講牙？ 我唔撚信。快啲講，係我師兄定師弟？我2010年入學的

你唔信我都無辦法

好啦好啦你想我係邊一年畢業？我順下你意。

你係咪恒賭匯啲fd子